(發達機會)百度點解無人講？

中概股回港上市有幾癲大家都知
百度三月回港上市
再加上無人駕駛技術
而且依加市值得900億美金
(快手市值1500億美金)
最緊要係有契媽加持

無人講未你講囉

咪有個集中po囉

靜靜地唔得既

要買, 已經可以買定美股.
百度, bili已升天.

每講多一個靜字開多一個post講

反共但炒國企股，咩玩法？

今次比樓主害撚死

開多兩個

識買一定係買蔚來。。大難不死必有後福$150無難度